有冇人用過隻tap & go app

每次開apps 比錢都要load 好耐

Cap圖咪得囉

而家仲可以e-banking/ATM增值

但我cap唔到